新仔拍拖問題

你地真係講得出鍾意女朋友D咩？
一定講到三樣野？

講唔出係咪唔好拍？

你對波
你個閪
你條腿
輕鬆啦

其實愛一個人 要理由?????